平靜嘅時候應該做啲咩？

1. 思想Full Gear
政治類
好多6月先覺醒嘅朋友其實對社運或者政治都係認識尚淺，
甚至認為經常掛係嘴邊嘅民主只係純粹少數服從多數。
建議可以多睇下文章，唔鍾意睇文章嘅可以YouTube搵啲片聽下。
至少要對香港嘅體制、社運嘅歷史、唔同政治人物做過啲乜有基本認識，
日後嘅社運討論先會高質。

抗爭類
被捕須知、戰術企位、魔法調配、物資選購；
就算自己唔會用到都可以睇下，
到時落到場自己唔用都可以幫其他人手。

思想類
基本嘅社運思維，例如不分化不割席不捉鬼依啲一定要常駐，
連登仔已經捉錯好多次鬼，
屠妖又係鬼，起到批槍又係鬼，
可見連登仔根本冇將依啲放係心。

另外就係邏輯，
經常保持好邏輯思維再配搭思想嘅FullGear先唔會咁易被煽動。
另外好多藍絲以為自己講嘢好有道理其實都係充滿邏輯漏洞，
聽得出佢嘅錯誤嘅時候，其實唔洗反駁佢，
指出佢嘅邏輯錯誤已經可以收佢皮，
或者可以套翻佢嘅邏輯反攻返佢。

2. 必須訓練體能
訓練體能無分和勇，相信大家都知道就算係和理非，
跑慢幾步都會入去48個鐘。

3. 訓練身手
講緊嘅係翻欄杆，爬石駁依啲，
重要性我諗都唔洗多講
求其搵條欄杆，
驚樣衰嘅可以去行人隧道冇咁開揚，
入去左翻右翻。

4. Twitter 戰線

搭車禁幾下，返工禁幾下，
有意義過係IG share啲刪一貼百嘅post。

認同請幫推。

純粹比咗啲方向，
具體要睇啲乜做啲乜都係要靠大家自己去search。

做宣傳！做滲透！

做運動，做文宣，自學

有心就大把野搞

推

腦袋Full Gear，思想Be Water。

Heart on fire,brain be water

Winter on fire, Hong Kong be water

即使身體未ready武裝,思想都要先武裝好

同意

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

最緊要係聽蕭生學思考學知識

爺爺過多10年應該腦退化

靠你地後生

好唔捨得香港冇左一個最强深黃辯論家

講辯論嘅話黃毓民強好多。

碌撚 靠大聲炸喎
講歷史引例子 蕭生贏晒
蕭生講過叫人衝自己唔衝係好冇道德
碌撚中晒 前幾日先暗屌

各有各睇啦，冇謂爭論。
不過就算幾鍾意個KOL都好，
都要保持清醒，
佢地都未必啱曬。

去堅石燒醫肚先

比人捉判幾年嫁
好多仆街叫人衝
蕭生都講左鬥升級冇用
但唔割

[行動]和你踩！

衝唔衝大多數都唔係關其他人事嘅，
依家有幾何啲勇武係聽所謂嘅政治KOL指揮。

佢得把口靠大聲

佢學術水平係高但用錯方向搞到到處破雜

曾經支持佢現在不了

咁我都係以前幾睇佢，
依家都冇咩關注了。

幫手推

英雄所見略同，幫推

【行動】入嚟話你知點解要過戰場上既快樂聖誕

SOR禁錯咗拉
不過我P牌都係幫推唔到

學習，思考，幫襯黃店

運動&文宣都好重要

大把野做呀

冇活動時趁機練體能最好

思想gear up

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

Keep住做小行動，例如連儂牆，國際文宣，可以試下同外國人解釋發生咩事，和你lunch之類。

思想武裝要睇多啲書，增長知識，最好自己有一套政治見解。操體能，練跑，有時間可以學下拳，重點係唔止突發嘅時候有能力可以應對，更重要嘅係保持冷靜。

高質post必推

airdrop

佢衰在屌票屌人點有新支持者
到而家都係咁網民係想聽分析聽知識
蕭生同佢最大分別
蕭生都小器不過識分輕重